(6點前都唔會掛8號) 入黎LM等睇船公司消息

屌你老味, 如果真係掛8號, 頂盡咪又係夜晚掛完聽朝5點落波